發夢夢見ex

明明自己唔再中意佢
但係一醒又好唔捨得
乜料呀

上網解夢啦

可能心底掛住佢

我又係咁我都想知咩事

+1

一訓醒仲要有種失落感